出唔到黎既香港人

其實都可以幫手，做個好市民，見到有乜唔合法既事可以幫手報警，叫警察黎
或者朋友嘈交都可以叫警察黎
做得幾多得幾多